連登無啦啦lag左勁多

係咪得我係咁

502 bad gateway

我都係

唔止lag，仲有時會斷上唔到，咩事

太多人同時上？

岩岩開始打
之後旺角有人
就開始爛ser

中國網軍action

簡唔中502

次次有事都係咁㗎

8ch hkpol ready

之前好似都無咁lag
一係收唔到訊號 如果收到訊號係現場都會好順
會唔會上面有人有動作

多人就會lag 同現場上唔到網一個道理

502

Me too!

我都係
有無IT人幫手check到？
又有中國網軍攻擊？

應該俾人DDos緊

CF會頂架啦 唔洗擔心

連仔頂住

same

如果連登出事時 用住unwant baby Kingdom??

me2